Question: Несвідома неправда, коли вас не хотіли вводити в оману. Просто помилка.
User answer: Misinformation
Correct answer: Disinformation
Result: Wrong
----------------------------------------
Question: Несвідома неправда, коли вас не хотіли вводити в оману. Просто помилка.
User answer: Вплив на організм людини та суспільне здоров'я інформаційних потоків, що надходять до людини.
Correct answer: Disinformation
Result: Wrong
----------------------------------------
Question: Яка з наведених характеристик не є характеристикою інформаційної гігієни?
User answer: Вона включає в себе вплив на організм людини та суспільне здоров'я інформаційних потоків, що надходять до людини
Correct answer: Вона є новою історичною фазою розвитку суспільства
Result: Wrong
----------------------------------------
Question: Що включає в себе поняття "інформаційна гігієна"?
User answer: Вплив на організм людини та суспільне здоров'я інформаційних потоків, що надходять до людини.
Correct answer: Вплив на організм людини та суспільне здоров'я інформаційних потоків, що надходять до людини.
Result: Wrong
----------------------------------------
Question: Що включає в себе поняття "інформаційна гігієна"?
User answer: Disinformation
Correct answer: Вплив на організм людини та суспільне здоров'я інформаційних потоків, що надходять до людини.
Result: Wrong
----------------------------------------
Question: Яка з наведених характеристик не є характеристикою інформаційної гігієни?
User answer: Вона є новою історичною фазою розвитку суспільства
Correct answer: Вона є новою історичною фазою розвитку суспільства
Result: Wrong
----------------------------------------
Question: Несвідома неправда, коли вас не хотіли вводити в оману. Просто помилка.
User answer: Вплив на організм людини та суспільне здоров'я інформаційних потоків, що надходять до людини.
Correct answer: Disinformation
Result: Wrong
----------------------------------------
Question: Несвідома неправда, коли вас не хотіли вводити в оману. Просто помилка.
User answer: Misinformation
Correct answer: Disinformation
Result: Wrong
----------------------------------------
Question: Несвідома неправда, коли вас не хотіли вводити в оману. Просто помилка.
User answer: Вплив на організм людини та суспільне здоров'я інформаційних потоків, що надходять до людини.
Correct answer: Disinformation
Result: Wrong
----------------------------------------
Question: Яка з наведених характеристик не є характеристикою інформаційної гігієни?
User answer: Вона є новою історичною фазою розвитку суспільства
Correct answer: Вона є новою історичною фазою розвитку суспільства
Result: Correct
----------------------------------------
